恭喜Greta Thunberg當選Times年度風雲人物！！

：環保撚
：連登仔
：Thunberg

環保撚：*走飲管*
連登仔：走飲筒點飲汽水啊屌你呢啲芝麻綠豆嘢擾民做乜9呢，個問題係個制度啊嘛
Thunberg：*要求從制度政策入手
連登仔：屌你食麵包搣皮嘅，邊撚度環保啊睇過

努力打好國際線
今日香港都成為美加焦點

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

借朋友fb post黎share
// 見好多人去times度洗版
成班怨婦咁問點解年度風雲人物唔係HK protesters
（RTHK段新聞度仲成堆人畀😢同🤬，不過反正係香港人自己圍爐就算啦）

🤦‍♂️
大佬啊
可唔可以唔好咁小家😅大方得體少少好唔好
唔係全世界圍住我地轉嘅

Thunberg爭取改變制度追求環保，都係為左未來嘅人（即係依家年青一代）生活響一個無咁惡劣嘅環境；
同我地爭取自由民主，等未來嘅香港人好過啲，如出一轍。
更何況人地嘅目標遠大過我地

我地爭取緊自己地方嘅民主咋
人地真係要打救地球㗎（如果失敗，第日沙田都會水浸for fuck's sake

平心而論 我覺得Thunberg係值得做Person of the Year嘅
（當然有啲人先入為主係唔係都屌左環保左膠先🤷‍♂️）

如果有人得閒
麻煩幫手去留言去消毒

comment template

// Please be magnanimous, HKers.
As a HKer, Thunberg has my sincere congratulation. What she advocates for is essential to the future prosperity of the entire planet.
HKers are fighting for the future of their city, Thungberg for that of entire humanity.
I understand some of my fellow citizens might be disappointed (me too, actually), but let's be less egoistic and broaden our horizon once in a while.
Congrats Greta😆//

push

幫左島國d人出聲未？幫左幫執西方垃圾d第三世界國家既人出聲未？

無衝突
People are fucked up
People fucked up the planet as well

// 幫左幫執西方垃圾d第三世界國家既人出聲未？//

然後Thunberg屌西方政府嘅時候
就會有人問佢點解唔屌中國先

咁佢有無好仔細咁指出呢個問題？

no planet will self-heal.

自己睇。

no, planet will self-heal.

你講得無錯啊
問題有人類活動啊嘛
點self-heal啊

我界損你然後日日響你傷口撒鹽
你heal唔heal到啊

所以你認同人類唔係到對地球係好事？

即刻幫佢攪個愛地球反共產黨大遊行喇

之前pewdiepie係咪有段片講佢？

國際戰線同連登模式，剛剛相反

呢條女幾時譴責共產黨排CO2
呢條女幾時自己以身作則做好啲環保工作先
Marketing PR 好小小 成班人當佢神咁拜 根本連外國都好多人troll佢

55

隨時又畀人話騎劫
可以試下去twitter度帶下風向先

某程度上係啊